有冇清試話脾女友掉落床 買早餐

3點幾買咩早餐

A09

m記 24小時

咪癲啦

4點先有早餐賣

樓主發緊夢 現實毒撚

憎人有女

食早餐未

早餐都未免太早

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

樓主仲訓近

試過掉你老母a09

起身夢遊開post真係幾撚毒

連膠

老豆除左識擺低粒膠仲識咩

賴屎

你認佢做老豆？

你a09